另一方面，动物学家德斯蒙德·莫里斯(Desmond Morris)最初更关注性，而不是暴力或雄性与雄性之间的联系。 泰山不是她的-第100期:局外人|Erika Lorraine Milam | 2021年6月2日|鹦鹉螺 
 一代又一代的男人会让这种文化相信，他们过于专注于商业、政府、科技和其他所谓的严肃追求，而无暇顾及时尚的繁荣。 为什么量身定制的西装——而不是荷叶边和蕾丝——成为了权力的代名词?罗宾·吉夫汉(Robin Givhan 
 后来，随着他研究范围的扩大，他越来越专注于地球生物多样性的问题以及人类对其的影响。 永恒的思考地球的脆弱，以及人类造成的破坏Balaji Ravichandran | 2021年5月14日|华盛顿邮报 
 这个年龄的孩子非常在意自己的外表，有很大的压力要得到同龄人的认可，所以有风险。 不，孩子不需要Instagram Krista Langlois | 2021年5月14日|Outside Online 
 我非常关注种族、民族和歧视问题以及它如何影响服务不足人群的健康结果和心理健康结果。 如何让那些不愿意去接种的人得到疫苗|Anna Rothschild | 2021年3月22日|FiveThirtyEight 
 上个月底，当他试图穿过一群吊唁者时，他看起来心事重重，甚至迷失了方向。 伊朗葬礼告诉我们关于伊拉克战争的事情|伊朗连线| 2015年1月6日|每日野兽 
 福克斯希望，年轻人正在逐渐摆脱对种族问题的关注。 杰米·福克斯:克服黑色“安妮”|立体声威廉姆斯| 2014年12月20日|每日野兽 
 你的小说充斥着过去——即使是当代小说也有一种回顾过去的气息。 托尼·厄利的假想朋友|明迪·法拉比| 2014年9月2日|每日野兽 
 现在，很少有电影制作人像理查德·林克莱特(Richard Linklater)那样对时间如此着迷。 《少年时代》的制作:理查德·林克莱特创造一部美国杰作的12年旅程|Marlow Stern | 2014年7月10日 
 通过他的队友间接地生活比呆在家里，每天专注于他日渐衰弱的力量要好得多。 堆叠:Lou Gehrig在葛底斯堡发表棒球演讲的那天，2014年7月4日，Ray Robinson 
 她仍然心事缠身，仍然仿佛看见哈姆扎在她身边向山上跑去，在岩石间祈祷。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 她就像一个心事重重的女人，也许是被一个不受欢迎的客人惹恼了。 Camille (La Dame aux Camilias) |亚历山大·大仲马，小 
 比尔兹利想，他的动作中有一种非常奇怪的、心不在焉的东西，而不仅仅是疲倦。 我们现在是朋友了，|亨利·哈斯 
 他们挤满了来自不同国家的人，看起来心事重重，好像在寻找什么东西。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 此后的几个星期里，他就像屋子里的幽灵一样，憔悴、沉默、心事重重。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱